# APP 介绍

?> 首先`支付APP`只针对手机APP支付`收款用户`，目前用户是根据平台商设置的`代理`创建的用户群。该用户主要负责用户手机充值代理收款等业务，手机app的下载地址可参考：[首页介绍](/?id=介绍)。


##### 主页说明

用户下载完app之后，根据提供的账号密码登录进入`app`操作界面。

![](../images/shouye.png ':size=180')

> 说明：
  - 二维码：对支付的二维码进行管理，目前支持`支付宝`，`微信`，`网银`。
  - 抓单：用于匹配支付支付二维码，后续会介绍。
  - 钱包：查询账户余额，收款比率以及查询总收款和总收益。
  - 支持：app平台客服。
  - 充值：充值手机app余额。
  - 提现：提现功能，可提现至银行卡。
  - 银行卡：自己银行卡管理
  - 全部：查询全部匹配的订单

##### 个人信息界面说明

![](../images/IMG_3502.PNG ':size=180')

> 说明：
  - 基础信息：用户余额以及收款比率，不在说明
  - 账户交易限额：此处交易限额是值`一天内收款成功的交易数量，以及交易额`。<br>如果超出限额当前将不予匹配支付二维码。
